<resources>
    <string name="app_name">Acerca de mim</string>
    <string name="nome_pessoa">Bárbara Arrabaça</string>
    <string name="curriculo">ermentum neque. Maecenas vel lorem quis massa dictum efficitur. Praesent rutrum, massa interdum feugiat consequat, nunc ligula lobortis enim, vel viverra lectus justo a odio. Vestibulum varius non tortor a maximus. Morbi sollicitudin sagittis mauris vitae egestas. Aliquam in tellus nec arcu imperdiet commodo a semper odio. Ut vitae lacinia orci. Suspendisse non quam cursus, congue sapien quis, tincidunt risus. Morbi eget turpis sit amet nunc malesuada posuere. Vestibulum consectetur vel neque et blandit. Praesent ultricies porta purus eu cursus. Sed porttitor sed felis eget suscipit. Etiam pretium ornare erat, eu sagittis mauris feugiat a. Maecenas porta felis vitae ligula maximus egestas. Nulla vitae sapien dignissim, euismod neque eu, porta neque. Fusce id bibendum sem. Duis iaculis, quam eget cursus tristique, urna nisl tempor risus, non efficitur dui ex sed ipsum. Integer porta dui magna, at ornare tortor volutpat at. Maecenas aliquet, dolor ac sollicitudin feugiat, ex metus rutrum dui, id efficitur libero purus et turpis. Maecenas ac placerat justo. Nunc varius non est in sagittis. Pellentesque rhoncus augue vel sodales feugiat. Duis sollicitudin odio nulla, nec dignissim lorem feugiat sed. Suspendisse aliquam elit ut enim accumsan, pharetra pulvinar turpis sollicitudin. Curabitur quam ipsum, convallis in odio eu, laoreet maximus nibh. Proin vel varius mi. Nunc id nisi vel dolor ultricies commodo. Curabitur ut dui turpis. In pulvinar nibh in aliquam consequat. Aenean interdum, dui non maximus scelerisque, tellus diam varius ante, sed ornare tellus nunc quis arcu. Aenean sit amet quam viverra, dignissim enim quis, ultricies est. Nunc in nibh pretium, volutpat risus eu, placerat felis. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Maecenas vulputate, purus non dapibus posuere, enim magna eleifend risus, vel dapibus ligula nunc eget mauris. Duis sollicitudin metus neque, sed mollis lorem tempus sed. Donec eget risus quam. Cras sit amet bibendum tortor. Vivamus id suscipit quam. Nam nunc ligula, gravida in ultricies sed, auctor eu dolor. Cras vel ex pretium elit ullamcorper pretium sit amet id sapien. Duis laoreet lorem magna, et condimentum arcu ultrices vel. Nullam nibh nunc, pellentesque in sapien sed, condimentum pharetra elit. Fusce dignissim diam lectus, eget semper erat semper in. Maecenas rutrum tincidunt magna, in tempor ex facilisis quis. Vivamus non est vulputate, varius justo at, malesuada nisl. Suspendisse potenti. Fusce tristique consectetur lectus, id ultrices turpis feugiat quis. Nulla commodo bibendum sapien. Aliquam non maximus magna, in rhoncus felis. Morbi hendrerit mollis augue vel consectetur. Maecenas gravida urna ac urna semper accumsan. Nunc quis erat in est aliquam tempor. Sed pellentesque vitae sem non semper. Integer ac sem id nunc placerat maximus quis eget tellus. Proin vitae tortor faucibus, auctor dui ac, eleifend urna. Phasellus placerat volutpat massa in ornare. Ut at eleifend nisi. Sed eu lacus fermentum, consectetur metus eget, tincidunt nunc. Sed lobortis ligula ut enim auctor iaculis. Curabitur lobortis vestibulum ante, et congue nisl faucibus pellentesque. Aenean varius, enim ut molestie rutrum, dui orci feugiat ante, ultricies scelerisque magna ipsum vel ex. Praesent ut neque id nunc maximus vestibulum. Nulla sed nunc facilisis, elementum orci nec, accumsan nunc. Nulla facilisi. Vivamus gravida leo elit, vel hendrerit ante ornare eget. Mauris in nulla vitae elit tincidunt cursus eget sed risus. Donec blandit risus at sem pharetra euismod. Pellentesque varius mattis justo, sed bibendum mauris molestie sit amet. Sed volutpat sodales nisi, eu volutpat ligula sodales iaculis. Phasellus ullamcorper pulvinar ex id consequat. Nulla dignissim efficitur tristique. Vestibulum pharetra nisl neque, at laoreet nisl accumsan sit amet. Vestibulum dictum feugiat justo, ut vehicula magna finibus at. Praesent congue quam in volutpat rutrum. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Vestibulum sit amet justo eget tellus porttitor dapibus vel nec justo. Suspendisse quis nisl turpis. Phasellus sed mauris eget enim tempus semper.</string>
    <string name="legenda_edit_box">escreva o seu diminutivo</string>
    <string name="button_text">Continuar...</string>
</resources>